港紙同美元脫勾嘅話，大家會覺得美金強到咩地步？

USD 1 : HKD 20
有無可能

戶口啲錢已換美金

hkex 有冇港匯期指買？

脫勾不遠矣 港元掛硬人仔

不如你自己昅吓：
GBPUSD、AUDUSD、EURUSD周線圖
計返佢哋52周高低Ratio
明白美金有幾強勢
再乘返7.85，就知道目標

其實換咗美金到時仲拎唔拎到，你都知共產黨唔係人咁品

換左美金，６月頭會轉錢去美國證劵户口

開始要儲定d 黃金 ...

唔係美元點強，係應該話港元亳無價値

年年都聽一次 爆未呀好悶呀

琴日放工見到新聞都諗係唔係轉定啲做美金好

脫完同 CNY 掛
睇下定 CNYHKD 幾多
CNYHKD = 2 香港都仆街閻家鏟

如果過幾個月有官員出黎話 港紙同美元唔會脫勾
睇怕 脫勾之期就不遠矣

由得你點講都好
我依家每個月都將d錢轉usd再變cash
依個月會再換多d

拎美金係手？

抄家

求換美金最好方法？得幾十萬港紙

去銀行或找換店換……

換定無壞

無用 又唔係打仗
而且實金放又好難

7.85先嚟換又好似唔多值

係港紙變廢紙啫